[理性討論]佛祖同耶穌隻揪邊個有勝算

如題

佛祖啦 佛法無邊啊